珠寶oversea sales

有無巴打做緊？
前境人工如何？

睇你跟咩market
前境就係你可能做到大公司topsale
但其實你公司名夠響都唔怕無客

人工點樣

唔靠巴打先

底薪可能12-13加bon
大約咁上下 avg都有18-20

而家好難做架啦， gia 果d石個個都識上網搵

佢應該係做碎鑽個啲公司

佢應該講緊行街
轉左行好耐, 以前做開美國水
唔知而家點呢

lm

係咪紅磡返工

小心比人 blacklist

係呀
好懷念出trip既日子

前同行 美國邊部多 加拿大定ny

出trip 做咩多
客源多數邊到？
個個巴打都轉曬行
睇得出無境了

ny LA多
有時去las vegas做show

帶d貨搵客
拎住成百萬貨都幾驚架
如果你鐘意周圍飛同sell野都可以考慮下